日本280萬港元既新屋

咁又點？

買咗, 可以永居嗎？

好似連埋塊地都買埋
勁抵屌
本地人就永居
外國人另計 不過日本居留權好易拎

再睇返香港 200呎都買唔到

點易法 我記得睇過都唔太易

youtube大把片

係咩地方先？
講真住鄉下不如唔好起

投資35萬一盤work嘅生意，可以有居留證。

冇記錯既話佢地住茨城鄉下地方
如果你係東京通勤既人唔會住呢d地方

所以睇下就算了

住十年都易？ 三十幾先學日文已經麻煩

溝番條日本妹就好快學識

問題係咩生意work ? 有得㨂我都想走

睇地圖好似同東京好近炸喎

唔升值喎

佢兩公婆住水戶
距離東京兩個鐘多D電車姐

條女好正

無知可以睇下日職睇波 post。
係好近

好大，280萬係full pay?

佢另外有條片講房貸同買地起樓過程

普遍日本妹好豬; 靚既一樣臭港女格。

個個地方既女都係雞

由買地開始計
真係j死人
不過少少鄉下

thx